{
	"ANCHOR_TO": "锚点到",
	"AND": "和",
	"CLOSE": "关闭",
	"DECOR_LIST": "饰品一览",
	"ERROR_TIMEOUT": "查询超时，请尝试放大",
	"ERROR_TOO_MANY_REQUESTS": "过多请求，请稍后再试",
	"HOMEPAGE": "主页",
	"ICON_NAME": "{{param}}图示",
	"INDEX": "指数",
	"LOADING_CONTENT": "内容载入中…",
	"LOADING_OVERPASS": "结果载入中…",
	"MAY_ALSO_FIND": "您也可以搜寻：",
	"OR": "或",
	"PAGE_NOT_FOUND_MESSAGE": "抱歉，您所找的网页不存在。",
	"PAGE_NOT_FOUND": "找不到网页",
	"SEARCH_PLACEHOLDER": "搜寻地点或地址…",
	"UNKNOWN_NAME": "未知名称",
	"UNKNOWN": "未知",
	"UPDATE_AVAILABLE_DETAILS": "有新版本可供下载。请问您想下载吗？",
	"UPDATE_AVAILABLE": "可用更新",
	"WARNING_NO_RESULTS": "找不到结果，请尝试放大",
	"WARNING_TOO_MANY_RESULTS": "太多搜寻结果，只能显示首1000项",
	"Restaurant": "餐厅",
	"Café": "咖啡厅",
	"Sweetshop": "甜点店",
	"Movie Theater": "电影院",
	"Pharmacy": "药局",
	"Zoo": "动物园",
	"Forest": "森林",
	"Waterside": "水边",
	"Post Office ": "邮局 ",
	"Art Gallery": "美术馆",
	"Airport": "机场",
	"Station": "车站",
	"Beach": "海滩",
	"Burger Place": "汉堡店",
	"Corner Store": "便利店",
	"Supermarket": "超市",
	"Bakery": "面包店",
	"Hair Salon": "美容院",
	"Clothes Store": "服装店",
	"Park": "公园",
	"Library/bookstore": "图书馆",
	"Sushi Restaurant": "寿司店",
	"Mountain": "山丘",
	"Stadium": "体育馆",
	"Theme Park": "主题乐园",
	"Bus Stop": "公车站",
	"Italian Restaurant": "意式餐厅",
	"Ramen Restaurant": "拉面店",
	"Bridge": "桥梁",
	"Hotel": "饭店",
	"Cosmetic Shop": "化妆品商店",
	"Shrines and Temples": "神社和寺庙",
	"Appliance Stores": "电器行",
	"Curry Restaurant": "咖哩餐厅"
}
